如果證實香港人犯錯影衰香港，必須勇敢承認

香港人一撚定冇做錯?錯就一定蚑那蝗?
香港人始終追唔上日本人質素其中一個原因就係有錯唔撚敢認
記住我哋係香港人唔係蚑那蝗，唔撚好學佢哋「玻璃心」

港豬唔係玻璃心
港豬係鴕鳥心態 一定唔係啦 一定唔關我地事啦
block左 唔撚睇 冇事既

亞洲人全部都係賤種黎

日本人唔係亞洲人?
日本人係賤種?

你係咩人？

mm

細個o個陣啲大人都叫你做個誠實嘅人喇,到你大個咪又係講大話

香港人永遠追唔到既原因

係做好事永遠係俾人搵笨

推
一個民族最理想應該要大方得體

執輸行頭

重塑香港民族？

係

我係香噴噴既歐洲人

我問緊兩條問題喎，你個係字答緊邊條?

邊個話你知日本有錯就認

Q：如何定義「香港人」？

我係想講起碼要敢認錯改過先追得上日本人質素

點證明佢唔係支那人 ?

有冇聽過返祖現象
就算佢係香港出世香港教育香港生活

如果佢袓先係支那人

都有機會影響